為免無謂犧牲，由下星期六開始只去在機場！

18區副線已經玩過晒。

請由即日開始專心做主線任務！

九月美國國會開鑼

英國國會都放完暑假

香港人要準備定等外國關注

姐係佔中2.0?

咩佔？

去完睇imax就返屋企訓啦

用佔中比真係搞笑
佔中郁唔到政府
機場不論香港班奸商定中共都一樣仆街